健民書房(38) 苦中尋意義

健民書房(38) 苦中尋意義
Oct 22, 2020

kmchan陳健民
11K subscribers

如何在苦難中不失尊嚴
Viktor E. Frankl. Man's Search for Meaning (NU: WSP, 1984)
健民講堂:
字幕: 鄧如玉、馮德華義務製作